關於信仰嘅問題

其實會唔會係基督教天主教做到最大嘅兩個教
先話其他細教係邪教，其實佢哋自己同邪教都無咩分別
我並唔係質疑神嘅存在，但係盲目的信仰又有冇問題

最大果個未必係最好嘅

佢地無害人 咁邊算邪教